[QP] Module D: Taxation (Dec 2019)

有冇人想夾group報Kaplan的MD tutorial class？

有

點夾法